聖誕節買玩具黃店推介 - 深水埗篇

送比男朋友系列 - 福利模型 好多高達 小妹就買咗隻渣古比男朋友 因為男朋友話渣古係男人嘅浪漫

男朋友收到一定好開心

本土lego系列 - 玩具帝國

好多好特別嘅lego 用黎聖誕抽獎岩晒
仲有爆旋陀螺買夠唔同價錢有折

送比小朋友系列 - 甲蟲部屋 & 關東店Kanto hobby

甲蟲部屋 黃過爛屎

Kanto hobby

門口賣啲$20 $10 玩具 勁多c9搶住買

留意返 夜晚去可能多人到仆街 除咗玩具帝國平時都無咩人 福利平時成日都要排隊入去
另外兩間仲要係正玩具街入面

華富邨幾多錢

一陣幫你望下

有腦魔

福利應該有成30年歷史，小學時買生日禮物就係係福利買1：100 雙頭龍高達

垃圾老翻玩具

玩具街大部分係淘寶老翻 夠平先多人幫襯
所以賣正版通常唔會開係玩具街

黃店淘寶✓
自己淘寶✗

我就唔識分正版翻版嘅 但係福利同玩具帝國都唔係玩具街的

老字號

更正 間野係叫玩巨帝國

正喎

平呀，2層巴士都800 好似係

咁都平

平你條9毛

甲蟲部屋好多角落生物嘢買

On9，樓主講個幾間都唔係賣老返

推

係小妹都買咗少少

我唔識分不過玩具街有啲鋪就真係賣啲好平好劣質嘅玩具

福利絲打入去應該都會有收穫

有啲逼

但都唔使一炮過屌曬係老翻

Kano 個堆就係同香港批發囉,開具後面有貼紙

甲蟲就品太熟，公仔我唔熟行，但佢精品，似我身邊鐘意又買開個d

之前好似fb有講過甲蟲同Kano ，都係話少數買正牌嘅

想問邊到有角落生物馬卡龍機

搵樓主間甲蟲，上次去見到好多角落生物

買老翻自己收埋hi好啦
好撚肉酸

果D LOCAL題材LEGO
仲貴過正版LEGO
痴線

模型唔可以亂送
鍾意渣古嘅人收到呢隻渣古，都唔知嬲定笑好

假貨比真貨好

睇錯為介紹性玩具備

黃店 正貨黎

本土文化

幾靚

唔識玩具

咸濕仔

玩具帝國係隔離文林既... 之前好似同福利有D爭拗

唔知咁多 佢銅鑼灣都有間

曾經見過 但醒唔起邊間
我記得西九7/F蘋果 有間應該有齊
正貨來 放心

推一推 就到聖誕
好多人都準備買精品禮物
支持黃店過個黃色聖誕

多謝巴打 聽日去睇下

冇就睇下爆米 玩具研究所 肥仔玩具
玩具模型倉
通常行一轉信和應該有
記得唔好幫襯精品

有專家

其他區呢

唔知

就係走左轉信和
最多係紅色音符
其他最多得1/2款
無一間有齊

今日收工過深水埗睇

深水埗啲嘢應該無信和咁齊

祝巴打好運

正評比隻渣古

小學買生日禮物都過百蚊咁貴

去緊ssp